[多圖討論] 依家興當對波係ATM?

又一條女準備賣相賣到上車

啲毒撚

買嗰啲嘅毒撚影撚衰男性

呢條女真人又肥又黑

下世做女人

屌你老母咁撚豬閪，仲諗住話會窮
點知都係一大堆賤種on9毒撚比錢依班真係廢人之中既xo，成世都無撚用架喇

真係多on9毒撚課金

真係好撚無用
寧願你拎出黎叫雞

你放上黎咪引多一堆毒撚俾囉

咪係叫雞有得屌有得摸有得揸
睇相打飛機貪自己夠毒咩

More

細粒大波 正仲要瘦底

仲要大把AV都唔洗錢
唔明電子G既相有咩好J

好想睇佢d 相
有冇毒撚買左佢d相可以開心些牙比我

利申 唔會比錢

推

細奶扮大波
俾盡B

好心D on9毒撚咪助長呢d風氣啦
以為做課長就有得屌？

想問樓豬啲相有冇露點好想買你相

點睇都C以上

幾柒

求其啦, 又唔係我比錢
話之佢

有冇b cup

嘩屌又唔靚又無乜身材
啲毒撚咁都J得落？
買套av仲好啦無腦毒撚

大奶奶呢？

咁大波都叫冇身材

條女咁醜都可以咁多人課
連登仔賴就賴自己條J啦

係咪可以報狗
眾籌都拉得呢啲唔係唔拉呀？

好樣衰

咁樣衰都有人課

條女之前又話唔再影啲少布相 因為男朋友唔比
依家仲同條仔一齊影

條女男朋友好大方

同路人比下面

笑撚死比條仔打撚到入廠仲日日扮恩愛

波大遮三醜

50蚊係美金？
去打個冷震好過啦

有料爆？

post哂上ig架喎
有次唔知咩打哂文話佢乜乜77講過唔會再打佢之類
過兩日又痴返埋扮恩愛

遲下又派帽架啦

條仔打女人都幾撚仆街

點睇都係push
有gap就大咩唔通

上面邊張圖覺得大波？

點解呢d垃圾男唔去改變下自己?

咁都大波? 不過華人骨架細, 咁都話大波... 香港人.. 都合理既

咁都c?
又係日本bra,a 級當你d個種？

好似舊登咁咪幾好
巴打輪住買，開心些牙
（唔係唔尊重你，但你真係雞嚟啊嘛
臭傻閪電子雞

買相個d真係 直接俾多少少有得屌啦

雖然唔會買 但幾欣賞佢敢做敢認....
貪唔係罪黎既 但又要貪又要唔認先仆街啫

真係咁撚多死毒撚買